傳施丹致電摩佬澄清冇搞鬼

【體育】施丹被爆致電予摩連奴，究竟所為何事？

曼聯領隊摩連奴的帥位岌岌可危，盛傳在今夏離開皇家馬德里後一直未有落班的主帥施丹（Zinedine Zidane）是接手的大熱人選。

英國《太陽報》周一爆料指，施丹為怕摩佬以為自己在他背後搞小動作，最近親身致電，向對方解釋只是其經理人問自己有沒有興趣執教紅魔。兩人曾在皇馬共事，在2010年摩佬執教該西甲豪門時，施丹就以特別顧問、及後的體育總監身份，跟對方緊密合作。

雖然獲施丹友誼式的來電，但肯定令摩佬壓力更大，因為證明了曼聯管理層正在尋找繼任人選，準備好辭退他。

曼聯最近3場不勝，上場英超作客韋斯咸以1:3落敗，一般認為若他們於周二歐聯主場鬥華倫西亞未能重返勝軌，摩佬就會下台。

圖片來源 : Instagram圖片

救救Daddy吧

此地無銀三百兩

攞景

其實係咩人爆料俾報紙？

呢啲1對1既電話點撚樣會爆到出來

zidane 自己爆料俾報紙

摩佬當年有冇打俾雲高爾澄清

A Spanish journalist asked Mourinho if Zidane called him. Mourinho pointed to Neil Custis who wrote that story and said: “He put a bug on my phone so why don’t you ask him.” 😂 #mufc [MUTV]

個力架件衫

夾埋普巴做鳩佢 即係拖舟有心做曼聯領隊個位啦